離島區東涌友裝修後況

富東360已經整返7788維修狀況仲快過党鐡
佢哋話貼左張紙話聽日正常營業

Starbxxxx同旁邊間餐廳，商務封咗板
Pizza Hut 旁邊都封咗板不過唔知關唔關事

逸東暫時未有裝修情況
不過逸東360今日無開
名創_品好似好撚驚喺度貼布同埋搵啲野遮住招牌

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施